Dans chaque page web, chaque changement du [sens de lecture](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#sens-de-lecture) (attribut `dir`) vérifie-t-il ces conditions ?

* La valeur de l’attribut `dir` est conforme (`rtl` ou `ltr`).
* La valeur de l’attribut `dir` est pertinente.